"Mis condolencias por el fallecimiento de Manuel Olivencia, maestro, prestigioso jurista y comisario general de la Expo de Sevilla de 1992. Descanse en paz. MR""Caminando bajo la lluvia. Comienza el a\u00f1o. MR""Hoy en Santiago, he tenido la oportunidad de felicitar personalmente a la @guardiacivil por su tes\u00f3n y la magn\u00edfica labor de todas las unidades que han participado en la investigaci\u00f3n del caso Diana Quer. MR""#Galicia, como el conjunto de las Comunidades Aut\u00f3nomas, est\u00e1 muy presente en la agenda del Gobierno. Trabajamos para mejorar las infraestructuras y el bienestar de los espa\u00f1oles.""Con estabilidad, confianza y normalidad en Catalu\u00f1a, 2018 ser\u00e1 un buen a\u00f1o para el crecimiento y la creaci\u00f3n de empleo. El objetivo es alcanzar los 20 millones de personas trabajando en 2020.""El paro registrado est\u00e1 en su nivel m\u00e1s bajo de los \u00faltimos ocho a\u00f1os. Queda mucho por hacer, seguiremos trabajando unidos con el prop\u00f3sito de que la recuperaci\u00f3n llegue a todos.""El empleo es cada vez m\u00e1s estable. En 2017 se han firmado casi dos millones de contratos indefinidos, el mayor n\u00famero desde 2007. Llevamos 47 meses consecutivos de incremento de la contrataci\u00f3n indefinida.""2017 ha sido el a\u00f1o de mayor creaci\u00f3n de empleo de la serie hist\u00f3rica: 611.146 nuevos afiliados a la Seguridad Social. Magn\u00edfico dato que nos permite comenzar el 2018 con fundado optimismo.""El AVE a #Galicia es una prioridad para mi Gobierno: nuestro compromiso es finalizar las obras en 2019. Estamos trabajando en todos los tramos a pleno rendimiento.""Puesta en servicio de las obras de ampliaci\u00f3n de la nueva Circunvalaci\u00f3n de Santiago de Compostela, que junto con la remodelaci\u00f3n del Enlace de Sig\u00fceiro han supuesto una inversi\u00f3n de 85 millones de euros, mejorando las comunicaciones y la seguridad.""En el 2018 celebramos el 40\u00ba aniversario de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola y hoy SM el Rey Juan Carlos cumple 80 a\u00f1os. Mi reconocimiento a una figura clave de la Transici\u00f3n y la democracia espa\u00f1ola que ha situado a nuestro pa\u00eds en la senda de la prosperidad. MR""Un honor asistir a los actos de la #PascuaMilitar en el Palacio Real, que han sido presididos por SS.MM. los Reyes.""Comit\u00e9 de Direcci\u00f3n. El @PPopular est\u00e1 preparado para un 2018 de intenso trabajo en el que continuaremos favoreciendo el crecimiento, la creaci\u00f3n de empleo y las oportunidades para todos.""Os invito a ver un resumen de mi intervenci\u00f3n en la 8\u00aa edici\u00f3n de #SpainInvestorsDay. Espa\u00f1a tiene por delante un futuro de oportunidades.""Ha sido un placer inaugurar esta ma\u00f1ana el foro #SpainInvestorsDay, una cita referente en la econom\u00eda espa\u00f1ola.""Espa\u00f1a es una historia de \u00e9xito. Los inversores internacionales nos han acompa\u00f1ado en estos a\u00f1os, les animo a seguir apostando por nuestro pa\u00eds. #SpainInvestorsDay""Frente al ataque secesionista en Catalu\u00f1a, hemos dado una respuesta legal y democr\u00e1tica. Espa\u00f1a est\u00e1 con la seguridad jur\u00eddica, el respeto al Estado de Derecho, la defensa de los derechos de todos los espa\u00f1oles, la recuperaci\u00f3n y el bienestar. #SpainInvestorsDay""Espa\u00f1a cree en el proyecto europeo y apuesta por \u00e9l. La unidad y la integraci\u00f3n son la clave de una Europa cada vez m\u00e1s fuerte y abierta. #SpainInvestorsDay""El compromiso de los espa\u00f1oles, la agenda reformista y el protagonismo del sector exterior en la econom\u00eda son la garant\u00eda de una recuperaci\u00f3n ya consolidada. Vamos a perseverar en el rumbo fijado. #SpainInvestorsDay""Espa\u00f1a es hoy uno de los pa\u00edses m\u00e1s atractivos del mundo para la inversi\u00f3n, somos una econom\u00eda competitiva que genera confianza. Estamos en condiciones de seguir creciendo a la cabeza de Europa. #SpainInvestorsDay""Hemos superado una crisis econ\u00f3mica sin precedentes,  Espa\u00f1a est\u00e1 creciendo de forma fuerte, equilibrada y sostenible. El objetivo es alcanzar los 20 millones de personas trabajando a finales de 2019. Las perspectivas de futuro son prometedoras. #SpainInvestorsDay""En los \u00faltimos 40 a\u00f1os, muy pocos pa\u00edses han sido capaces de mejorar sus niveles de vida al ritmo que lo ha hecho Espa\u00f1a. Hoy somos una de las potencias m\u00e1s competitivas del mundo. #SpainInvestorsDay""Agradezco su esp\u00edritu constructivo a mis colegas @PaoloGentiloni, @EmmanuelMacron, @antoniocostapm, @AnastasiadesCY, @JosephMuscat_JM y @tsipras_eu. Pronto nos reuniremos de nuevo en Chipre para seguir impulsando a Europa en 2018. #southEUsummit""Todos los ciudadanos tienen derecho a vivir sin miedo. Seguiremos reforzando la seguridad para proteger la libertad y la democracia frente al terrorismo. #southEUsummit""Mantener y mejorar nuestro sistema de bienestar social, y avanzar el nivel de competitividad, deben seguir siendo objetivos prioritarios en Europa.  #southEUsummit""La migraci\u00f3n sigue siendo un reto clave para Europa. La UE debe ayudar m\u00e1s al control de la frontera exterior y dotar de m\u00e1s recursos para luchar contra la pobreza en \u00c1frica y erradicar las mafias. #southEUsummit""Trabajamos para que se pueda completar a la mayor celeridad posible la Uni\u00f3n Bancaria, a la vez que profundizamos en la Uni\u00f3n Econ\u00f3mica y Monetaria. Una mayor integraci\u00f3n beneficia a todos los europeos. #southEUsummit""Hoy hemos conocido un dato muy positivo: 82 millones de turistas llegaron a Espa\u00f1a en 2017, cifra r\u00e9cord. Somos una potencia mundial en turismo. #southEUsummit""El gran objetivo de Europa para los pr\u00f3ximos a\u00f1os debe seguir siendo el crecimiento y la creaci\u00f3n de empleo. Espa\u00f1a seguir\u00e1 apostando por la agenda reformista que est\u00e1 generando buenos resultados. #southEUsummit""Sesi\u00f3n de trabajo sobre la Uni\u00f3n Econ\u00f3mica y Monetaria y la pol\u00edtica migratoria de la UE. Abordamos un enfoque com\u00fan. #southEUsummit""Celebramos en Roma con @PaoloGentiloni la IV Cumbre de Pa\u00edses del Sur de la Uni\u00f3n Europea. Compartimos intereses, desaf\u00edos comunes y el compromiso de seguir aportando valor a\u00f1adido al proceso de integraci\u00f3n europea. #southEUsummit""El car\u00e1cter solidario de los espa\u00f1oles y la magn\u00edfica labor de los profesionales sanitarios ha permitido batir nuevamente el r\u00e9cord en donaci\u00f3n y trasplante de \u00f3rganos. Estoy satisfecho y orgulloso. MR\n \n#DonaVida""Hoy celebramos la primera reuni\u00f3n del Consejo de Ministros en 2018. Continuamos desarrollando un proyecto reformista a favor del crecimiento, el empleo y el bienestar. #CMin""Celebraremos una Convenci\u00f3n Nacional en Andaluc\u00eda el pr\u00f3ximo mes de marzo. El @PPopular est\u00e1 ya en marcha para preparar las pr\u00f3ximas elecciones auton\u00f3micas y locales. Reforzaremos el programa y los candidatos. #JDN""El @PPopular tiene muchas fortalezas. Somos el primer partido de Espa\u00f1a; una organizaci\u00f3n cohesionada, con experiencia y garant\u00eda de la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica. Aportamos seguridad y confianza en los tiempos dif\u00edciles. #JDN""Agradezco al @PPCatalunya y a @Albiol_XG su pundonor y esfuerzo. Estoy seguro de que recuperaremos a nuestros votantes y lograremos nuevos apoyos en el futuro. #JDN""El Gobierno ha cumplido con su responsabilidad anteponiendo el inter\u00e9s general. Seguiremos trabajando para consolidar la normalidad en Catalu\u00f1a, favorecer la concordia y resolver los problemas reales de los ciudadanos. #JDN""El secesionismo tiene grandes costes econ\u00f3micos y sociales. Se ha demostrado que carecen de apoyos suficientes para su proyecto ni para hablar en nombre de toda Catalu\u00f1a. #JDN""La aplicaci\u00f3n del art\u00edculo 155 se ha efectuado con normalidad. Hemos restituido la legalidad en Catalu\u00f1a, articulamos un gran consenso nacional y anulamos la declaraci\u00f3n de independencia. El Estado de Derecho tiene instrumentos eficaces para defenderse. #JDN""La futura ley de cambio clim\u00e1tico, la I+D+i, la seguridad y la difusi\u00f3n del espa\u00f1ol ser\u00e1n asuntos clave en los pr\u00f3ximos meses. La agenda reformista del Gobierno continuar\u00e1 avanzando. #JDN""Los recursos para las Comunidades Aut\u00f3nomas van a seguir aumentando. Estamos tambi\u00e9n comprometidos con la reforma del modelo de financiaci\u00f3n auton\u00f3mica. Trabajamos en un sistema m\u00e1s justo; apelamos a la responsabilidad de todos los partidos para su aprobaci\u00f3n. #JDN""Es prioritario aprobar los #PGE2018. Son buenos para Espa\u00f1a, generan confianza e incluir\u00e1n medidas que van a mejorar la vida de las personas. #JDN""El crecimiento y la creaci\u00f3n de empleo continuar\u00e1n en 2018 si hacemos las cosas bien. El objetivo es alcanzar los 20 millones de personas trabajando a finales de 2019. #JDN""En 2017 Espa\u00f1a creci\u00f3 por encima del 3% y cre\u00f3 m\u00e1s de 611.000 puestos de trabajo. El Gobierno del @PPopular, junto a los espa\u00f1oles, ha logrado que nuestro pa\u00eds pase de la crisis a la recuperaci\u00f3n. #JDN""Reunida la Junta Directiva Nacional del @PPopular #JDN""Almuerzo de trabajo. Nuestras Fuerzas Armadas est\u00e1n presentes en #Letonia en el marco de las operaciones de la @NATO. Cooperaci\u00f3n, solidaridad y compromiso con la seguridad.""Agradable paseo con el primer ministro de #Letonia en La Moncloa. Satisfechos por el incremento del n\u00famero de turistas que visitan nuestros pa\u00edses.""Reunido con el primer ministro @MarisKucinskis. Trabajamos en potenciar las buenas relaciones que nos unen a #Letonia.""Satisfecho con la elecci\u00f3n de Madrid como nueva sede del Centro de respaldo de Monitorizaci\u00f3n de la Seguridad de Galileo tras el brexit. Espa\u00f1a, polo tecnol\u00f3gico vinculado al sector aeroespacial. MR""Espa\u00f1a en lo m\u00e1s alto gracias a una nueva victoria de @javierfernandez, seis veces campe\u00f3n de Europa. Eres un orgullo para todos. Enhorabuena. MR""Cada a\u00f1o m\u00e1s interesante y atractivo, @fitur_madrid cumple 38 ediciones; punto de encuentro global del sector tur\u00edstico en el que podr\u00e1s apreciar que merece la pena conocer toda Espa\u00f1a. #FITUR2018""Con alcaldesas y alcaldes del Grupo de Ciudades Patrimonio de la Humanidad, que en este 2018 celebra 25 a\u00f1os de historia. #FITUR2018""Espa\u00f1a y su patrimonio son un tesoro cultural, hist\u00f3rico, diverso y plural. Somos una gran naci\u00f3n. #FITUR2018""2018 es el A\u00f1o Europeo del Patrimonio Cultural, una oportunidad magn\u00edfica para dar a conocer todav\u00eda m\u00e1s la riqueza y la diversidad de nuestro patrimonio y fortalecer nuestro sentimiento de pertenencia a la gran familia europea. #FITUR2018""El turismo representa m\u00e1s del 10% del PIB espa\u00f1ol. Somos el destino m\u00e1s competitivo del mundo y el segundo en visitas, por encima de Estados Unidos, e ingresos generados por los turistas. #FITUR2018""Reuni\u00f3n del Consejo de Pol\u00edtica Exterior. El fortalecimiento de la #MarcaEspa\u00f1a ser\u00e1 un eje capital en 2018.""Volvemos a casa tras un bonito d\u00eda en Sevilla. Es un honor tener la oportunidad de conocer y saludar a tantas personas de todos los rincones de Espa\u00f1a. Gracias por vuestro afecto.""Enhorabuena a Carlos Sainz, @CSainz_oficial, por su victoria en el #Dakar2018, un broche de oro a una carrera escrita con may\u00fasculas en la historia del deporte espa\u00f1ol. MR""Estos son algunos de los logros que los espa\u00f1oles hemos hecho realidad con el esfuerzo de todos. Estoy orgulloso. Sigamos sumando. ""Gracias por vuestro afecto, Sevilla. Estoy convencido de que lo mejor para Andaluc\u00eda est\u00e1 por llegar; lo conseguiremos juntos. #ObjetivoSevilla2019""En pr\u00f3ximas fechas celebraremos en Andaluc\u00eda la Convenci\u00f3n Nacional del @PPopular. Os animo a todos a trabajar mostrando nuestro compromiso con Espa\u00f1a, con el conjunto de los espa\u00f1oles, con la transparencia y con vocaci\u00f3n de servicio p\u00fablico. #ObjetivoSevilla2019""Queremos para Venezuela lo mismo que para los espa\u00f1oles: Derechos Humanos, democracia, libertad y progreso. Espa\u00f1a est\u00e1 con el pueblo venezolano. #ObjetivoSevilla2019""Catalu\u00f1a necesita formar gobierno cuanto antes, debe hacerlo dentro de la ley porque, de lo contrario, actuar\u00e1 la ley. Una persona situada fuera de la realidad no puede condicionar el futuro de todos. #ObjetivoSevilla2019""Cesamos al gobierno auton\u00f3mico de Catalu\u00f1a por situarse claramente en la ilegalidad y pretender vulnerar derechos que son propios del conjunto de los espa\u00f1oles. El Estado de Derecho ha demostrado que tiene los instrumentos necesarios para defenderse. #ObjetivoSevilla2019""Mi Gobierno, con el respaldo del @PPopular, aprob\u00f3 la prisi\u00f3n permanente revisable para los cr\u00edmenes m\u00e1s horrendos. Frente a quienes quieren derogarla, seguiremos defendiendo esta reforma. #ObjetivoSevilla2019""El actual modelo de financiaci\u00f3n auton\u00f3mica fue aprobado por el PSOE con nuestro voto en contra. Mi mano est\u00e1 tendida para acordar un nuevo sistema por consenso y primando el inter\u00e9s general. #ObjetivoSevilla2019""El @PPopular naci\u00f3 con la democracia; somos un partido \u00fatil, con experiencia y vocaci\u00f3n europea. Este a\u00f1o celebramos el 40 aniversario de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola; nuestro compromiso a seguir defendi\u00e9ndola. #ObjetivoSevilla2019""Estamos ante una nueva demostraci\u00f3n de la fortaleza de nuestra econom\u00eda, un mensaje n\u00edtido de buenas perspectivas para Espa\u00f1a si hacemos las cosas bien. #ObjetivoSevilla2019""La buena gesti\u00f3n nos avala. Con m\u00e1s empleo habr\u00e1 mejores oportunidades y m\u00e1s recursos que destinaremos a las familias y los servicios sociales. #ObjetivoSevilla2019""Seguimos trabajando para favorecer la mejora de los salarios. Ha costado mucho salir de la crisis, pero cada vez podemos adoptar m\u00e1s medidas para mejorar la calidad de vida de las personas. Este a\u00f1o el SMI subir\u00e1 el 4%, el que viene un 5% y en 2020 un 10%. #ObjetivoSevilla2019""Somos el partido de la recuperaci\u00f3n y el empleo, de los resultados: en 2017 m\u00e1s de 611.000 personas lograron un puesto de trabajo. El objetivo es alcanzar los 20 millones de personas trabajando en 2020. Perseveremos. #ObjetivoSevilla2019""Nuestros candidatos defender\u00e1n con orgullo, calle a calle, los principios y valores del @PPopular, la unidad de Espa\u00f1a y el bienestar de las personas. #ObjetivoSevilla2019""El @PPopular tiene un gran proyecto para Sevilla, Andaluc\u00eda y toda Espa\u00f1a. Trabajamos ya desde la unidad y la vocaci\u00f3n de servicio p\u00fablico para obtener los mejores resultados en las elecciones auton\u00f3micas y locales en 2019. #ObjetivoSevilla2019""Ayer asesinaron a una mujer en Los Realejos, Tenerife; mi absoluta condena y mis condolencias a su familia. Hemos firmado un Pacto de Estado para acabar con esta barbarie, #HaySalida y hay un compromiso de todos para lograrlo.""El pr\u00f3ximo d\u00eda 30 se cumple el vig\u00e9simo aniversario del asesinato de nuestro compa\u00f1ero Alberto y de su esposa Ascen a manos de un pistolero de ETA. Homenaje, memoria y recuerdo. Un abrazo a su familia.""Con @JuanMa_Moreno y mis compa\u00f1eros del @PPdeSevilla. Somos un partido a favor de #Andaluc\u00eda. #ObjetivoSevilla2019"" Direcci\u00f3n #Sevilla para participar en la Convenci\u00f3n de Distritos. Trabajamos para que el proyecto de nuestro partido llegue a toda Espa\u00f1a.""Declaraci\u00f3n Institucional del Gobierno en apoyo a la mediaci\u00f3n familiar con motivo del #D\u00edaEuropeodelaMediaci\u00f3n: http://www.lamoncloa.gob.es/consejodeministros/referencias/Paginas/2018/refc20180119.aspx#Familia \u2026""Ha sido un placer estar con los trabajadores de la Diputaci\u00f3n de Castell\u00f3n y compartir con @javiermoliner los proyectos que van a beneficiar a los castellonenses. #ConectadosalFuturo""A los espa\u00f1oles nos va bien cuando viajamos juntos en el mismo tren. Los grandes proyectos integradores son los que han dado estabilidad y han hecho pr\u00f3spera a Espa\u00f1a. #ConectadosalFuturo""Es imprescindible mejorar el modelo de financiaci\u00f3n auton\u00f3mica que debe ser consensuado con el PSOE; tengo toda la voluntad para lograr un acuerdo. Pido un esfuerzo a todos los partidos y les invito a sumar. #ConectadosalFuturo""Anuncio la construcci\u00f3n de tres nuevos tramos de la A-7 en la provincia de Castell\u00f3n para potenciar su vertebraci\u00f3n, el #CorredorMediterr\u00e1neo y la conectividad con Arag\u00f3n. #ConectadosalFuturo""El Gobierno invierte en la Comunidad Valenciana. Estamos impulsando el transporte de mercanc\u00edas por ferrocarril, la mejora de carreteras y un Plan de Cercan\u00edas con una inversi\u00f3n de 1.436 millones de euros de aqu\u00ed a 2025. #ConectadosalFuturo""El AVE a Castell\u00f3n es un nuevo hito del #CorredorMediterr\u00e1neo, un proyecto de Estado y una prioridad pol\u00edtica, econ\u00f3mica y social de mi Gobierno; conectar\u00e1 los principales nodos log\u00edsticos y centros de producci\u00f3n del litoral. #ConectadosalFuturo""La inversi\u00f3n en infraestructuras se traduce en empleo, competitividad y oportunidades para todos. El AVE es un eje productivo y estrat\u00e9gico que promueve la vertebraci\u00f3n territorial. #ConectadosalFuturo""Hemos demostrado con una gesti\u00f3n eficaz y eficiente que el crecimiento, la creaci\u00f3n de empleo y el Estado del bienestar son compatibles con la estabilidad presupuestaria, la reducci\u00f3n del d\u00e9ficit y la consolidaci\u00f3n fiscal. #ConectadosalFuturo""Cabina del AVE Juan Sebasti\u00e1n Elcano, tren que inaugura la conexi\u00f3n con Castell\u00f3n. Mi agradecimiento a todos los que con su trabajo han hecho realidad este importante compromiso. #ConectadosalFuturo""Trayecto inaugural de la conexi\u00f3n de alta velocidad entre Madrid y Castell\u00f3n. Parada en la estaci\u00f3n Joaqu\u00edn Sorolla, Valencia. #ConectadosalFuturo""Agradezco el cari\u00f1o y el afecto de los leoneses. Espero poder regresar pronto a #Le\u00f3n, una ciudad en la que me siento en casa.""Voy a seguir haciendo todo lo que est\u00e9 en mis manos para continuar mejorando la calidad de vida de los leoneses y del conjunto de los espa\u00f1oles.""Trabajo para lograr nuevos acuerdos. Aprobar los #PGE2018 beneficia a todos los espa\u00f1oles y generar\u00eda m\u00e1s confianza en Espa\u00f1a, pido a las fuerzas pol\u00edticas responsabilidad.""Desde la cuna del parlamentarismo, #Le\u00f3n, insto a iniciar en Catalu\u00f1a una etapa de sentido com\u00fan, normalidad y cumplimiento de la legalidad. Sin respeto a la ley no hay democracia.""Las Cortes de #Le\u00f3n de Alfonso IX son \u201cMemoria del Mundo\u201d y los Decreta del a\u00f1o 1188 \u201cel testimonio documental m\u00e1s antiguo del sistema parlamentario europeo\u201d, as\u00ed lo reconoce la @UNESCO. Un orgullo para Espa\u00f1a.""#Le\u00f3n es hoy un polo de la ciberseguridad con @INCIBE y @CERTSI_, instrumentos clave para la confianza digital de ciudadanos, empresas y operadores; y para potenciar la innovaci\u00f3n y la competitividad."" Anuncio: ma\u00f1ana se publicar\u00e1 en el BOE lo que supone la continuidad del AVE a #Asturias, que es la licitaci\u00f3n de las obras de mejora del tramo comprendido entre #Le\u00f3n y La Robla.""Mi Gobierno est\u00e1 comprometido con la alta velocidad. Las obras que estamos llevando a cabo en #Le\u00f3n mejorar\u00e1n el servicio y van a reducir el trayecto Madrid-Asturias entre 15 y 20 minutos; finalizar\u00e1n en 2018.""Es un placer regresar a #Le\u00f3n, ciudad a la que quiero y en la que he vivido durante 10 a\u00f1os. Mi felicitaci\u00f3n por ser elegida Capital Espa\u00f1ola de la Gastronom\u00eda 2018, distinci\u00f3n merecida. Invito a todos a visitar esta magn\u00edfica tierra y comprobarlo.""Visita a la Real Colegiata de San Isidoro en #Le\u00f3n, patrimonio del que estamos orgullosos todos los espa\u00f1oles.""En #Le\u00f3n visitando a los trabajadores de @INCIBE y el Centro de Operaciones @CERTSI_. Mi agradecimiento por su compromiso con la ciberseguridad.""Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez ser\u00e1 siempre un ejemplo de entrega, valent\u00eda, vocaci\u00f3n de servicio p\u00fablico y defensa de la libertad. Hoy se cumplen 23 a\u00f1os de su asesinato, no le olvidamos. Memoria, verdad, justicia y dignidad. MR""Hoy se cumplen 9 a\u00f1os del asesinato de Marta del Castillo, mi recuerdo para sus padres y toda su familia. Deseo que se resuelva el caso para que puedan descansar en paz y que caiga todo el peso de la ley sobre los responsables. Un abrazo, @kastillo62. MR""Espa\u00f1a lidera en Europa la creaci\u00f3n de empleo a tiempo completo en el \u00faltimo a\u00f1o, seg\u00fan datos de @EU_Eurostat. Perseveremos para favorecer el empleo estable y de calidad. MR""Con @los_secretos y La Joven Compa\u00f1\u00eda Nacional de @TEATROCLASICO, protagonistas en la presentaci\u00f3n del proyecto \"El espa\u00f1ol, lengua global\" y referentes de la cultura #EnEspa\u00f1ol.""Es tiempo de uni\u00f3n, globalizaci\u00f3n, apertura, cohesi\u00f3n; es tiempo de impulsar el espa\u00f1ol. Lo que nos une nos hace m\u00e1s fuertes a todos. #EnEspa\u00f1ol"" Crearemos los \u201cembajadores\u201d de \u201cEl Espa\u00f1ol, lengua global\u201d, que prestar\u00e1n su imagen y su voz a este impulso renovado que queremos darle a nuestra lengua. #EnEspa\u00f1ol"" Espa\u00f1a es el primer destino del programa Erasmus, un \u00e9xito en la Uni\u00f3n Europea que vamos a ampliar con la creaci\u00f3n de un \u201cErasmus iberoamericano\u201d. #EnEspa\u00f1ol""Nuestra lengua es la tercera m\u00e1s utilizada en Internet y la segunda en las redes sociales. Las nuevas tecnolog\u00edas son ya la clave para que el espa\u00f1ol sea esencial e imprescindible en el s. XXI. #EnEspa\u00f1ol""Nuestra meta es promover la universalizaci\u00f3n del conocimiento en espa\u00f1ol poniendo el acento en el producto, el soporte y el mercado. #EnEspa\u00f1ol""La comunidad hispanohablante se ve fortalecida por el espa\u00f1ol y la diversidad y riqueza del resto de lenguas espa\u00f1olas y peninsulares. La lengua y la cultura, un asunto de Estado. #EnEspa\u00f1ol""El espa\u00f1ol dio la primera vuelta al mundo con la expedici\u00f3n Magallanes-Elcano en el s. XVI. Nuestro idioma se convirti\u00f3 en veh\u00edculo global de conocimiento y de comercio. #EnEspa\u00f1ol""Iniciamos las celebraciones del V Centenario de la vuelta al mundo. El Gobierno pone en marcha el proyecto \u201cEl Espa\u00f1ol, lengua global\u201d para impulsar su valor y la generaci\u00f3n de oportunidades. #EnEspa\u00f1ol""Magn\u00edfica interpretaci\u00f3n de la joven Compa\u00f1\u00eda de Teatro Cl\u00e1sico en el @museoreinasofia. Cultura #EnEspa\u00f1ol. Enhorabuena.""Agradezco a @carlos__alsina su invitaci\u00f3n. Ha sido un placer compartir la ma\u00f1ana con los oyentes de @MasDeUno en @OndaCero_es. #RajoyEnOndaCero""Espa\u00f1a tiene una obligaci\u00f3n con los venezolanos: pedir para un pueblo hermano el progreso, los derechos humanos y la libertad de la que disfrutan los espa\u00f1oles. #RajoyEnOndaCero""Hemos logrado con el esfuerzo de todos los ciudadanos que Espa\u00f1a haya pasado de una grave crisis a la recuperaci\u00f3n. La creaci\u00f3n de empleo estable y de calidad seguir\u00e1 avanzando si perseveramos. #RajoyEnOndaCero""Es momento de recuperar la normalidad institucional, econ\u00f3mica y social en Catalu\u00f1a. El Gobierno de Espa\u00f1a seguir\u00e1 centrado en resolver los problemas reales y favorecer el crecimiento y el bienestar. #RajoyEnOndaCero""El art\u00edculo 155 ha restituido la legalidad en Catalu\u00f1a. Cesamos al gobierno auton\u00f3mico que se situ\u00f3 en la ilegalidad; convocamos elecciones y logramos un consenso nacional en defensa de la ley, la unidad, la soberan\u00eda y los derechos de todos los espa\u00f1oles. #RajoyEnOndaCero""El Gobierno del @PPopular aprob\u00f3 la prisi\u00f3n permanente revisable, una demanda de la sociedad; la defenderemos frente a la izquierda y Ciudadanos, que pretenden derogarla. #RajoyEnOndaCero""Mi mano est\u00e1 tendida para lograr acuerdos positivos para los espa\u00f1oles. Pido responsabilidad al PSOE para acordar un nuevo modelo de financiaci\u00f3n auton\u00f3mica. #RajoyEnOndaCero""Conf\u00edo en la aprobaci\u00f3n de los #PGE2018, son importantes para reforzar la confianza en una Espa\u00f1a en auge. #RajoyEnOndaCero""La inmensa mayor\u00eda de las personas que forman parte del @PPopular trabajan con entrega, honradez y vocaci\u00f3n de servicio p\u00fablico por y para el bienestar de todos los espa\u00f1oles. #RajoyEnOndaCero""Las personas que est\u00e1n ante los Tribunales ya no forman parte del @PPopular, respetamos el pronunciamiento de la Justicia. Seguiremos luchando contra la corrupci\u00f3n y haremos todo lo posible para que no vuelva a repetirse. #RajoyEnOndaCero""Reuni\u00f3n con el secretario general de la @NATO, @jensstoltenberg. La lucha contra el terrorismo y el refuerzo de la cooperaci\u00f3n en el Flanco Sur, claves para Espa\u00f1a.""Traslado mi p\u00e9same a @PaoloGentiloni por el descarrilamiento de un tren en Mil\u00e1n que ha causado varias v\u00edctimas mortales y un centenar de heridos, a quienes deseo una pronta recuperaci\u00f3n. MR""#EPA Hemos logrado bajar la tasa de paro del 26% al 16% en estos a\u00f1os y la contrataci\u00f3n indefinida contin\u00faa increment\u00e1ndose. Mantengamos el rumbo y sigamos avanzando. MR""Todos los dem\u00f3cratas tenemos la obligaci\u00f3n de respetar las decisiones de los Tribunales. El Gobierno de Espa\u00f1a seguir\u00e1 cumpliendo, adem\u00e1s, su deber de defender la Ley y los derechos de los catalanes y del conjunto de los espa\u00f1oles. MR https://www.tribunalconstitucional.es/es/prensa/Paginas/default.aspx \u2026""Espa\u00f1a se solidariza con el pueblo afgano ante la continua amenaza terrorista. Mis condolencias por las numerosas v\u00edctimas y deseos de pronta recuperaci\u00f3n a los heridos. La unidad de los dem\u00f3cratas vencer\u00e1 a la barbarie. MR""Espa\u00f1a, en lo m\u00e1s alto del balonmano europeo. Enhorabuena #hispanos por un magn\u00edfico campeonato @EHFEURO; orgulloso del #TeamESP. MR""En pocos d\u00edas se cumple el 20 aniversario del asesinato de Alberto y Ascen a manos de ETA. Quisieron poner de rodillas a dos inocentes y s\u00f3lo consiguieron levantarnos a todos. Memoria, dignidad, justicia y verdad. MR\n\n#NosLevantaronATodos"